%@Titre: Lyon -- 1996
\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $IJK$ tel que $JK=8$~cm; $IJ=4,8$~cm; $KI=6,4$~cm.
\item Démontrer que le triangle $IJK$ est un triangle rectangle.
\item Calculer la mesure en degrés de l'angle $\widehat{IJK}$. Donner la valeur arrondie au degré le plus proche.
\end{myenumerate}